奧加洛主持播客“在你二十幾歲的時候”(In Your Twentys)，她不習慣在Tinder上進行深度對話。 流行病期間什麼叫性感? 謹慎。 2021年2月12日|華盛頓郵報 
 這對我很有幫助，我想從心底裡對你說聲謝謝。 瑞恩·紐曼回到代託納500，他對2020年的車禍沒有任何記憶，“因此沒有恐懼” 
 這些專家是對施耐德電氣用戶的深入瞭解和客戶優化之間的紐帶。 案例研究:施耐德電氣通過集中搜索實現數字轉型|Evan Kent和Kimberly dutch | 2021年2月11日|搜索引擎觀察 
 我確實有真正的朋友，我發現我寧願花我有限的空閒時間與他們進行真正的交談，談論我們更深層次、更私密的感受。 卡洛琳·海克斯:沒有時間閒聊? 那是在築一堵牆。 Carolyn Hax | 2021年2月11日|華盛頓郵報 
 兩名球員都有很多漂亮的外表，每人都從很深的地方投進了三球。 馬里蘭大學在輸給排名第四的俄亥俄州立大學後，錯失了提高其NCAA錦標賽希望的機會 
 深刻的，情境的，情緒化的笑話基於相關的，有一個點! 巨魔與殉道:Je Ne Suis Pas Charlie |Arthur Chu | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 淫蕩的性掠食者出來了; 財大氣粗的披風十字軍絕對是贏家。 低俗億萬富翁的雙重生活，與史蒂芬·霍金的海灘派對 Nestel | 2015年1月8日|每日野獸 
 ’”“‘看我，啊，我自己的縫裂開了，啊，往深處走。 速讀:8個最有趣的片段|Emily Shire | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 有深棕色的肉，有古銅色的肉，有蒼白的白色的肉，還有被烈日曬紅的肉。 有權勢的國會議員寫了關於“肉胸”的文章|Asawin Suebsaeng | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 當他開車把我送回伐木路時，弗蘭克用低沉的聲音向我講述了那個地區的情況。 7歲的飛機失事倖存者穿越森林的殘酷旅程|James Higdon | 2015年1月7日|每日野獸 
 他想起了一件事——一個深耕事業的人所應有的矜持姿態。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 目前，路易斯太專注於他內心的鬥爭，沒有深入觀察他周圍發生的事情。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 它在緯度四十到五十度氣候的深厚肥沃的壤土中生長得最好。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 還有什麼能比李斯特抄錄舒伯特和瓦格納的歌曲更有深度和詩意呢? 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 不一會兒，一支手槍朝他們的頭開了一槍，一聲深沉的呻吟表明這支槍瞄得太準了。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特